[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #352

食屎狗郁都冇郁就死，fnc仲打得贏

EDG輸硬啦

屌 個個1001都唔撚開POST

屌BWIPO真係坦到

今年LPL年

真普珠
#4675

1001唔開POST者賓周大爆炸

EDG玩緊乜撚

真普珠
#4675
1001又唔撚開post

隔離

隻trash啲q

贏5個頭輸3K

岩岩先覺得CAPS隻LB有啲料
又送

CAP屎真係唔屌唔鬆化架WO

FNC 得CAP屎輸兵

柒頭RAY

就黎要整個1001唔開post list
BTW 食屎狗

小王子

FNC !!!!!

今年係咩年